飲左二鍋頭諗住打老婆 點知唔夠打 而家訓左係深圳市第五人民醫院

你問我答

飲完留番個樽就可能夠打

lm

邊隻二鍋頭

世界的~~~~

圖